老老柒柒 我覺得條街好少會再出現有手帶既人

1. 知道自己隔離緊仲要死出嚟，唔通博拉咩，所以肯定會除/剪手帶
2. 爆左幾單隔離偷走，你估下嗰啲想偷走出嚟既隔離人士會唔會諗辦法令自己條手帶消失
3. 佢都明知全香港人知條手帶咩料，出到嚟唔通仲同你帶住咩

所以居家隔離其實已經無乜柒用

著外套醒少少已經完美避過

其實我哋發現到嘅只係蠢人
淨係ig po story嘅弱智都有咁多
其他醒少少嘅分分鐘喺大家附近都唔出奇

有無留意到呢幾日有好多傳媒都好似夾埋咁大做「帶着手帶離家出走自私撚」既故仔
然後林鄭配合聲淚俱下，每次記者會都喺度屌鳩呢啲人自私

根本上就係想將大家將個怒氣spin落捉鬼捉自私撚，慢慢淡化林鄭一開始唔封關嘅事，同時支持政府加大監控乘機推行d監控嘢

由二月中至三月頭，由支那陸路入境嘅人一直冇需要帶任何手帶，淨係間中喺電話分享location就當隔離左 呢啲嘢又冇人講

下次見到有「哇有個手帶人又去XXX食嘢」呢一類post，嘗試下唔好講「 仆你個街又係呢啲自私撚」

試吓講「呢啲自私撚固然唔應該出街，但最仆街嘅都係林鄭一開始唔支那封關害死全香港人」

真係醒少少都唔會比人知啦
濕鳩政苦用濕鳩方法

巴打心水清

執法同刑罰先係問題
你試下一捉到偷出街要罰幾十萬加坐幾年
有邊個會搏

到底有咩方法可以識別佢地而唔會俾佢地有機會走得甩

True一早封關 依家唔洗咁撚煩